哪個黃店是賣數碼產品

明確說是哪黃店賣手機?

幫襯誠仔囉 雖然唔黃

行文好奇怪 又p牌

zeta 科卓

咩料呀你, 問個問題都要做鬼呀

打錯字, 捉鬼